適用於「沒有服務」問題的 iPhone 7 維修方案

Apple 已確定有少部分的 iPhone 7 裝置可能會在狀態列上顯示「沒有服務」（即使有網路覆蓋），其原因是主機板上某個組件故障。

受影響的裝置是在 2016 年 9 月至 2018 年 2 月間所製造，並於中國、香港、日本、澳門和美國售出。請查看下列資訊，以瞭解符合本方案資格的 iPhone 7 型號。

如果您的裝置出現上述症狀，Apple 將免費維修您的裝置。在進行任何維修服務前，我們將檢查您的 iPhone 以確認其符合本方案的資格，本方案僅適用於 iPhone 7。

Apple 將透過電子郵件聯絡可能已支付此問題相關服務維修費的客戶，以便安排補償事宜。如果您認為曾支付與此問題相關的維修費用，但在 2018 年 3 月底之前沒有收到 Apple 的電子郵件，請聯絡 Apple。

下列三組型號符合本方案的資格。您可以在 iPhone 7 的背面找到型號。

型號 國家/地區
A1660、A1780 中國
A1660 香港
澳門
美國（包含波多黎各和美屬維京群島）

Apple回應真係大方抵讚
用iphone點都好過用an機

yes，繼續用iphonela

7+ 1661

A1660喎

如果部機本身有其他地方有問題
會唔會要你比錢整左先肯攪？

I7 中了

丟梨露帽戴個死人假髮扮女人自貼打格以為冇人認得梨條含家令，梨系咪痴撚柒鳩癲閪線架死扑街，甘撚樣刀得乜鳩閪柒乜刀得啦蠢吊，真系吾撚柒該梨條木契上進下學人正常d做lan番d正鳩常人野啦含家富貴，日lan日吾知梨做乜鳩野好人好姐扮女人戴個死人假髮扮女人自貼打格以為冇人認得梨條含家令，梨系咪痴撚柒鳩癲閪線架死扑街，唉……

A1660

A1661 冇得換

受影響的裝置是在 2016 年 9 月至 2018 年 2 月間所製造

成一年有多既product line

係，除非你壞個part唔影響換野